有無人好想去美國,但因為治安問題唔敢去

之前GRAD TRIP去左SF LA玩左2個星期
好想再去,但約唔到朋友去
自己又唔敢去,怕單拖畀黑人/墨仔老笠

乜都驚一餐成世咩地方都唔使去啦

有炮架CHING
歐洲巴黎 我都淆淆地

幾年前曾經由LA經SF, Portland一路玩到上vancouver, 沿途都係自己一個冇乜野
只係入夜冇乜點去太多地方 好彩當時係夏天日照長D, 最多早D起身周圍去

去中東 亞洲 南美洲就驚姐 美國有槍係身你驚乜

墨西哥哥倫比亞呢啲真係要驚

人不犯我 我不犯人
係美國讀左幾年書 一啲事都冇

自己去youtube search下Detroit

有無經Oakland
Oakland 治安真係痴撚線

巴打下次去可唔可以join埋
黎緊我都想SF+LA+NY咁玩

Paris都淆

都係淆

男人怕甚麼？
利申：單挑黑人中過伏

我
另外覺得搞visa on9

你唔搞人 人地唔會搞你
怕咩？ 人地高官啲仔女咪係美國大城市讀幾年書
咩事都無

點中伏法

你被三個黑人搶荷包？
最後點 比人打獲甘？

夜晚唔出街 其實都唔會有咩事

香港人慣左去日韓台呢D玩到2,3點先返酒店

一個人渣車？

去過巴黎exchange半年 宜家喺美國midwest讀緊書 講真喺美國真係會有啲淆底 危險區域真係千祈唔好去 命都冇

美國7點前返冇咩野
再驚就住市中心
再唔喺就Book住宿前 Google Map放人仔睇下附近恐唔恐怖多唔多樹

香港半夜去深水埗行練下膽先

如果去美國真係咁玩就真係小心啲 我上年去LA嗰時 夜晚成日聽到啲直升機同警車聲 真係幾淆底

你旅行去Detroit 會唔會過份on9左少少
有撚野去咩

LA downtown見到D黑尻墨仔望住都淆到仆街

痴撚線
玩GTA咩屌

你試下去芝加哥Hype Park 兩三個黑人話開槍就開槍 話搶你就搶你 你揸車照搞鳩你 無啦啦你就死咗 深水埗有撚得比？

Hyde* Park

反正深水埗真係唔淆

所以話夜晚唔出去就真係會好啲

巴打幾大 12月我自己一個玩左西岸 個陣第一次去美國 去左portland seattle同LA

望你咪算好
佢地露宿者唔行咁埋冇野啦

老笠係你死左都唔知

咁就唔係叫做好想去啦
你知唔知自己講緊咩

唔通我又話好想去非洲
但因為治安問題唔敢去？

萬能key

NO 去大灣區

Same 認真覺得命仔最重要，更加一定唔會去歐洲，去旅行以亞洲為主

其實只要去啲多人啲既旅遊熱點就得啦 同埋個人安全意識要夠 有啲危險位你預計到就要避開 如果唔係去日本都死啦

巴打渣車?

我廿中啦

真心好想去
如果治安好似日本咁
我一年去一次美國又點話

今日整 後日拎得

係上網填野煩到仆街

啱 不過如果蠢到入埋啲危險區 就真係隨時命都冇 如果租到車就仲好

唔係 我都係搭lyft (uber既同類) 好q貴
但自小好奇美國文化 有得去即刻狗沖

利申 今日先20

今年*

2老放心畀你去咩

全程租車又咪好金

我反而驚唔比入境...佢好似唔洗任何理由 就唔比你入境

女人單拖去就係
怕你做雞

男人老狗SHOW埋回程機票無咩大問題

我本身英國讀書 所以佢地應該都唔係好驚 同埋之前都試過幾次一條友去日本 所以知我識照顧自己

其實你中意美國d咩？
日本治安其中一個因素係大家好有規律
美國文化根本就係Hey dude個種
覺得你正嘅話就唔識都走埋黎yo兩句
唔like就直接開拖

乜都驚既話 人生小左好多樂趣
利申 未去過美國

我都係咁去 都冇事喎 d美國佬仲幾nice 幾好吹

冇人叫你去埋呢啲區

西岸東岸好遠wo

有無得用部機自動過關
好似話B1/B2都得

諗住LA入

其實我又唔覺有幾差 可能佛羅里達比較鄉下
經濟區就好物質 好合法咁用資本市場黎打劫你

我之前係LA入 個陣係要係部機scan passport同declare啲野 之後會generate張紙比你 再排隊見入境官

paris先恐怖
大把deepweb d變態片都係拐走d單拖去旅行既人拍既

巴黎唔好夜出街
唔好去某幾區
都無咩嘅
係有賊有問卷黨

New york地鐵啲痴線佬 你唔搞佢 佢都衝埋黎

咪去d咁僻嘅位
夜晚咪亂行已經ok
避左比黑鬼或爛仔難民嗰d搞
當然你話驚開槍嗰d真係無得避
我fd嗰陣去歐洲唔記得邊度exchange行行下都聽到隔離街有槍聲

其實無野好驚 除非自己特登走去聊人/去d危險地段

利申： 過2日去NYC + SF 年年都飛幾轉美國

其實夜晚要避左唔出街
已經唔想去
去旅行就係想放鬆下，有時唔係話識得避開唔行就ok
人生路不熟，唔小心行錯真係話唔埋

驚好正常
做多啲reseaech避開啲舊區黑鬼區咁就冇咩

差得過大灣區

真心美國係好危險
我今年christmas holiday 由vancouver 玩到去SF
vancouver 我可以玩到凌晨2點先番hotel
sf 日落就要番架la, 因為治安太差
果幾日日日電視都有講真警察/墨頭/黑鬼比人槍殺
我去漁人碼頭果陣又有好多差佬
因為d 車窗比人打爛晒偷野
唔記得christmas 定new year day 果陣d 車禍又係好勁
d人果日好似唔撚守規矩飲酒渣車
好多車禍
搞到某d保險公司要推出假期免費接送服務
咁樣就唔使有事果陣claim 到佢地仆街
不過美國而家班黑鬼都慢慢變得educated
最麻煩係d 墨西哥偷渡果d
trump 起wall 係岩架

怯！就輸一世！
係美國比人啤要用番同等級既眼睛啤番住人
佢一日唔縮你都唔好縮
等佢知道你都唔係咩野善男信女佢地就唔會咁容易出手
因為佢地知道得罪錯人就會好大鍋會被大佬屌
當佢縮眼既時候，代表你已經成功用氣牆威壓到對方
呢個時候可以再加多句「忽里架」然後頭也不會咁走
對方會記住你，以後見到你都比三分薄面

比人打劫既時候千奇唔好怯！
怯！就輸一世！
無論對方渣刀定渣炮
你應該大番佢：我下面有枝大炮
呢個時候對方就會淆到仆街即走

利申：係醫院張床到覆緊呢篇文

如果一個人去nyc Boston會唔會危險？
Btw之前都去過巴黎 仲要住係gare du nord附近 自己一個行個陣真係有啲淆淆地

打算6月去LA上SF玩，但自己一個驚搞唔到VISA

係咪覺得自己好好笑？大個仔啦

去下
想睇下香港人出意外 美國會點做

女人?

我都係呀巴打

見D中東狗眼神好似想食左人咁

咪撚on9啦

其實都係夜晚危險啫
入咗夜都無乜嘢玩啦
日頭都係驚啲乞衣
你唔搞佢就唔理你
不過美國啲downtown真係好撚多乞衣

渣㗎，我響la零晨兩三點照行市中心，搭巴士喇

Boston 治安好好完全唔需要擔心
我以前喺嗰邊住過一排
11, 12 點出街都冇咩問題

NYC 就一啲啲地區

不過兩個地方嘅交通都算方便
你唔租車都可以坐地鐵玩

同意，我夜晚搭巴士都係玩呢招

將會自己一個去NY，有D淆

其實只要唔好去好郊區既地方都算安全
儘量唔好12點後仲係條街度
最好就當然搵多幾個人一齊去啦

P.S. 之前喺Florida exchange 去咗三四個月已經又有槍戰又有直升機搜索人
只要你個人俾人感覺好有自信 其實啲黑鬼都會驚左你
如果真係俾人問要錢 可以扮自己聽唔明

去過美國exchange ，玩左15個州，東岸大城市New York, Boston, DC個d好安全可以一個人玩冇問題

D人話，Chicago 好危險，我半夜翻airbnb只係見到條街冇乜人咁，最後冇事

SF就污糟，旁邊Oakland 就真係要小心，經常有伏，新聞報過成班街童衝上地鐵明搶，不過勇士主場係個邊

反而我自己一個係德州渣車，San Antonio, Houston 都冇乜事，旅遊區還好

一開始會怕人人有槍，去耐左就慣左唔怕，當然你會成日聽到新聞有槍擊案，但心諗美國咁大唔會殺到埋身嘅，玩左半年冇比人偷野，當然聽過槍聲

睇地區
唔好入治安差 or 夜晚去downtown
通常好安全

試過有兩件黑人靚仔撩我打交，我喺車掹支大maglite出嚟時佢以為我掹槍。兩件野即時走頭快過Usin Bolt影都唔見。

我自己一個去 Orlando, New York 同 Boston 都咩事都冇wo, Ching

麻煩OP多啲四處宣揚美國治安好差呢個概念，尤其對啲大陸人。

上個月自己去巴黎，比我想像中安全
好多警察都會在旅遊區做安檢，見到佢地都唔會太擔心嘅

兩日搞掂 唔洗面試?
你咩visa

美國治安唔係真係好差
你如果唔去治安差嘅區係唔會有事

不過有幾個城市確實係治安特別唔好
例如 Detroit, Atlanta, St Louis, Oakland
去呢啲地方就真係要特別小心

如果真係驚，可以揀啲治安好啲嘅城市去
例如 Portland, San Diego, Austin, Bay Area (south)

我18歲1個女仔去咗
諗唔明點解夠膽夜晚1條友出街 什至住男女混宿房
我而家一定唔敢咁做 好彩個時無事

利申藍絲

入夜喺LA就真係咪出街 有次喺LA 夜晚9點幾要搭巴士去Las vegas嗰陣見到成條街黑人 嗰個都啤住你咁 嚇撚到急步咁行去station度 反而NY入夜出街都冇乜大問題

利申：一個人去旅行 歐洲美洲都去過 個人認為歐洲好玩d 不喜物插

街邊啲人派野俾你唔好拎就得

最快唔係兩日搞掂咩？ 去灣仔SF express拎番passport 唔洗佢寄嘅話
係online booking 煩姐，不過睇彩數，我果陣好彩，應該有條友withdraw , book 到兩日後搞， 正常要兩星期後先有得搞？？

去過波士頓同紐約 前者真係可以唔洗擔心 起碼條街會少啲nigger同感覺乾淨安全d咁 紐約就反而有d需要擔心 因為好撚多nigger 特別係坐地鐵個陣 如果你係坐去布魯克林方向嘅話 你要預成車都係啲低端nigger 癡線佬都唔少 坐坐下有人撩你都唔出奇
另外 啲錢真係真係要小心d 個陣住hostel俾人偷曬d錢 dllm
利申 係紐約住個幾晚 晚晚都有警車聲 有一晚聽到好多下槍聲

好多乞衣都係黑鳩

都係嗰句 只要知邊條街/區安全
同埋揸車
其實無乜野
我住LA 成日凌晨一兩點去洗車 搵野食
根本無人會搞你
係條街多乞衣 但你唔搞佢 唔睬佢就會自己行開

我上年暑假自己一個去左SF 同LA 玩. 有行路有uber. LA d 街真係無咩人行. 我以為downtown 會多人d. 好似Little Tokyo 咁, 都唔係冷門地方但唔知點解都無咩人.

驚閪咩 大把人美國讀書
利申：美國上緊堂

btw, 除左venice beach, santa monica 個頭先係叫有人. 其他真係.....

其實美國夜晚都冇咩野做
食完飯都係 call Uber/ Lyft 點到點返酒店/ hostel
除咗Vegas 依個不夜城 但夜晚熱鬧到根本唔會驚

之前exchange 大部分時間都係自己一個玩晒東西岸
咩事都冇
根本冇想像咁恐怖
當然我天黑之後唔會喺街鳩行

Santa Monica 好正

On9有幾危險
柒少陣喇港豬

其實....
美國冇槍械管制 怕俾人開槍
我係咪好on9

第7年，獨居，無穿無爛

你唔識姐
我去嗰啲地方 11,12點都有人
泊滿靚車添

其實你去旅行都係去d熱門區姐
個d所謂危險區你一行去附近既位氣氛已經唔同
你仲要行去就真係自己攞
你後生既話可能有同學係個到讀書
咪問下佢地邊d位要避開有咩好玩lo

除左香港咁安全既地方 入黑就唔好自己一個行唔熟悉既地方啦

不如樓主搞左個visa 再慢慢諗去唔去
有成十年慢慢比你諗

去NY都係住Manhattan uptown
其實冇得驚 出入都只可以搭地鐵
唔好亂咁同黑鬼有眼神接觸
觀光都係去大路景點 唔好去貧民區
盡量唔好做低頭族 有少少危機意識就得

冇人叫你去Detroit
依個係連美國人都覺得危險既地方

walk of fame 都會有人行

Westwood 都多啦
Beverly Hills 又多
Glendale 又係
隨口up都幾個地方
都未講華人區

係

美國九點後都已經叫冇嘢玩，所以你可以放心

咁撚恐怖
D美國人係咪唔出夜街架
每日都隨時預備行行下比人殺左

亂你老母 我就住左Oakland幾年乜事都冇
Berkeley仲亂 夜晚單拖行出去冇比人搶野我自切

有無巴打試過夜晚係底特律蒲？

見過條MK見領事劈頭第一句就話唔識英文
問佢去美國做咩就話探家姐
又答唔出佢家姐住舊金山邊忽
最後都批到 唔使驚
最緊要唔好俾對方覺得你有移民傾向就得

我成日一個人行Tenderloin 果邊到冇事，最緊要唔好㩒住電話行路就okay㗎啦

唔好理d係街上遊蕩既黑鬼，基本上冇問題

啲人見人講佢又講姐 根本無去過
Oakland 咁大
仲要有啲街係好撚多差佬

唔洗驚 利申係美國

夜晚咁危險咁d美國佬點出去蒲架
美國唔興落club?

返內地仲多野玩，深圳幾正，又快又方便

house party 再訓到第二朝先走

Berkeley 日頭都好多癡線佬，夜晚更加

填完部機要再排架 好似後

保持個人安全意識，唔好夜出街，唔好搞人就得

LA人here
治安係差啲，但你撩人/睥人/叫黑人n-word其實冇咩野
當然唔好自己去啲ghetto地方

有槍有幾危險
咁你連加拿大咪都唔洗去？

edit：但你冇

大陸都敢去 唔敢去美國

他想強姦我.jpg

住緊係美國中部，覺得美國人好nice，黑人都會主動幫你

係美國住咗5年 完全唔覺危險，甚至住過啲貧民區酒店同apartment，聽講有槍戰發生過，但係我聽唔到同遇唔到

香港人多數冇車牌 搭巴士廿車先危險姐
除左香港 你夜晚一支公係city 行路 點都有危險
加上香港人咁細粒 性格咁pussy
命就一定保到 錢就未必

佢都on9 既
你香港咁耐有冇比黑社會打過
出街本身以經好危險
你都係留係屋企

樓主係驚有恐襲

我都係 自己一個去LA 多數call uber 夜晚人好少 冇咩可以驚 仲要試過自己一個女仔搭長途uber訓著左 佢都冇車我去賣豬仔 最後平安到步

唔係，多啲幫手宣傳美國好危險。

係架。好危險架。
多啲幫手話俾其他人知。

都冇野蒲。
日頭都冇

俾人搶電話通常就係低頭族

冇錯！多啲同啲大陸咁講。佢地身在福中。

因為西同東太多唔同種族既人帶撚埋自己文化既態度黎對人 所以係閪d

生死有命, 加拿大夠唔俾有槍, 但因為隔離係美國所以而家成日有槍擊案, 講真死神要降臨你點都走唔甩, 所以咪鬼生人唔生膽去多D 旅行

有冇諗過被賣豬仔d人已經冇得上LIHKG 9up
幸存者偏差

咁樓主有冇去過中国

上年去過LA，有d位真係幾淆，周街d人食大麻free野

芝大學生表示覺得你on9

佢地6點鐘已經係啪酒時間
2點鐘已經清哂成條街

車就好似巨人入面啲馬咁
冇咗唔掂

咁你慣咗我都冇計 我就真係去都唔敢去 留返啲機會俾芝大學生 睇到啲新聞都驚 上星期凍到咁 有賊癲到拎住槍周街打劫加搶人Canada Goose

去過深圳河以北冇理由怕

仲有一個練膽大技：馬尼拉day trip

帶走一堆一蚊美金，隨時打發黑人走

避開d 危險地方囉
真係危險到咁d 留學生死q 晒啦

24 落Martin Luther king 條街有個homeless集中營 仲要每個帳篷拉線去發電機

你派得一個 一陣全部圍住你
走都無得你走

可以用一個叫 citizen 既app，可以睇下周圍有冇罪䅁發生

oakland 都要睇邊一個neighborhood，唔知頭唔知路就話oakland 危險

咁周圍都唔洗去

你住邊間hostel

波士頓讀書表示好安全

Bos 好安全同埋算舒服

上年我就獨遊美國東岸，喺ny 住埋啲黑人區hostel 發現好多時其實都係自己擔心得太多，反而唔盡興

怕乜春 你明知係去美國就唔會亂出夜街㗎啦 你要去玩 你就要自己google定啲熱門地方喺邊 啲危險地方喺邊㗎啦 去旅行去邊度到好 咪又係自己睇路

我住Oakland hill 夜晚單拖出去乜事都冇

因為拎美國簽證好Q煩
所以唔去

有錢人

除左oakland hill, monclair, rockridge, piedmont, dimond district 呢d都算安全

治安好唔好都係睇咩area同咩時候架啫.....

利申 16歲跟親戚住遊過西岸一個幾月，覺得都係咁，係條街冇乜人，淨係見到車

美國唔會話打劫或者無啦啦殺你 我女仔係Los Angeles凌晨兩點自己一個由UCLA返Westwood都係只有堆政府工人睇緊地 仲同我say hi

係San Francisco或Los Angeles車唔可以有野，啲人打爆你玻璃拎你袋 銀包

有無男朋友

在SF 見過幾次吳彥祖，他最近都中招來

算鳩數啦 去過一次眼界都未開就唔好再去啦
又冇人叫你特登去危險地區溥 鬼唔知Detroit多犯罪咩

係SF每次岀街都有人同我say hi，治安隔一條街就feel到差。治安好嘅話凌晨返屋企都唔驚。上面絲打講得啱，架車唔可以有野喺入面，啲人會扑玻璃。。
其實危唔危險係分city同埋neighborhood. 黑人多數圍埋黑人，喺美國住嘅墨仔其實唔係好差，班蝻同香港嗰班蝻差唔多，但最黑人憎其實係華人同印度佬，咩著數都要攞。嗰區差基本上一入到去就feel到，其實唔洗咁擔心。唔熟嘅夜晚唔好岀街囉。不過美國真係冇乜好玩

果頭話完美國唔會打劫 轉頭就話打爆車窗搶野

人哋有車出入
知有咩區唔會去
出親街都係點對點，唔會喺條街鳩吓鳩吓咁行嚟行去

Chicago?

巴打saic?

nw

咁有d唔同的，係CA擺貴重野係車=係香港大大個銀包放背包外面果隔唔拉拉鏈

治安就睇地區，其實你上bnb 或者旅遊書都知大約有咩區係危險唔安全的，避開唔好住某d區，
平時出入反正都係揸車，都安全的

夜晚無必要就唔好出街，特別唔好去公園就無咩事，正如你唔會半夜行重慶大廈一樣

我住左成年都唔覺有咩好驚 成日夜晚出去downtown 同超市

Ching 好熟路咁喎 住邊到

Berkeley south side (campus以南) 係亂, 特別近people's park
North side 靜到咩咁 我成日差唔多12點單拖先去northside 個safeway買野食 (佢12點close)

同埋如果係學生可以用 Bear Walk, 10pm - 3am 會有campus police同你一齊番屋企
利申住過Berkeley

Christmas去咗Berkeley搵friend 喺地鐵站行去UC Berekeley俾個乞兒掟橙

其實美國好得意
有好多地方就算住個頭一世都唔會去一次
樓上有巴打講得岩
你點對點去你去既地方，行大路唔好行細路就無乜事

八掛周圍行就後果自負

夜晚溫完書行去拎車個段路最恐怖
成日有姦殺案

夜晚我會避開 Fulton St同 Oxford St 交界個頭 無咩燈有啲creepy